脑残僵尸粉的高潮。

佛光猎手：谢谢薄书记为我们唱红歌，他代表了人民的心声。坚决支持让全国人民共同富裕起来的观点，反对让一部分人先富起来的谬论，支持唱红打黑!回复今天 13:56zhoupanther：感觉真好！要是每个地区都有这个节目就好，可以让我们每个年青人时时刻刻都能想起新中国的建立是多么来之不易啊！提醒我们不能忘本啊！回复今天 13:35安菲尔徳小马哥：顶薄书记回复今天 13:30南山一隅：共同富裕，唱红打黑，这些应该得到广泛的推广，与改革开放相辅相成，改革让一部分人先富起来，但是带动全体人民共同富裕，才是改革的目标之一。回复今天 13:21博者_搏也：看到这，我想起去年培训班结业晚会时，当歌唱祖国合唱节目时，所有人都不约而同站起来一起唱。回复今天 12:51博者_搏也：。也许，当今社会有不完善地方，但热爱祖国、歌唱祖国、祖国富强是每一个中国人的心声！回复今天 12:51博者_搏也：五星红旗迎风飘扬，胜利歌声多么响亮； 歌唱我们亲爱的祖国，从今走向繁荣富强回复今天 12:50武云亭律师-BMW之悦：五星红旗迎风飘扬，胜利歌声多么响亮； 歌唱我们亲爱的祖国，从今走向繁荣富强。回复今天 11:08大海2008080808：必须顶薄书记回复今天 10:35yhblb1953：人民眼晴是雪亮的，人民的心声是判断官员的可靠标准。回复今天 08:23侯怡馨：听红歌 唱红歌 不是重庆一个地方的事情 应该是全国人民都应该做的事情回复今天 08:19艾米丽主题婚礼会馆：最后阶段的合唱祖国 使人热血沸腾 好领导回复今天 07:05正治来了：重庆处处充满正气。中国就少这种精气神回复今天 06:56雨花石6067：回复@sanmaotuo：顶你！说的好！ //@sanmaotuo：这才是中国人的精、气、神。谢谢薄书记。回复今天 03:06sanmaotuo：这才是中国人的精、气、神。谢谢薄书记。回复今天 01:22到处压迫：支持共同富裕的重庆，支持薄书记，支持唱红打黑。回复2-24 22:40中国再生资源网产业联盟：重庆的做法应该在全国推广!回复2-24 21:14